
                      Sí, los efectos visuales de este filme son muy buenos y las escenas de acción están muy bien realizadas (esto constituye los puntos positivos de la película). Pero bueno, sin hablar del hecho de que no hay más que 15 minutos de acción en total, el traje del super héroe está muy muy mal reproducido, el malo (el pequeño, porque el grande sí salió a pedir de boca) es realmente muy feo y no debería figurar como malo, en vez de eso debería actuar en un remake del hombre elefante (incluso si a pesar de eso actúa bien) etcétera etcétera... Bueno creo que ustedes entendieron
        
            